依家全香港嘅貨都係我手

咩鬥佢唔過

Drug selling?